\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}  % You might need to change utf8 to something else
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath, amsthm, amssymb}
\newtheorem{theorem}{Theorem}

\begin{document}

\section{Headline...}
% \emph
% \cite{koch}

% \begin{figure}[h]  \end{figure}
% \label
% \centering
% \includegraphics[width=9cm]{1-snowflake.jpg}
% \caption

Some text...

% \begin{quote} ... \end{quote}
% \textit

% \ref

% \subsection

% \begin{theorem}  ... \end{theorem}

% \begin{proof} ... \end{proof}
% $ $
% \Delta
% N_i 
% L_i
% \begin{displaymath} ... \end{displaymath}
% \begin{cases} ... \end{cases}
% \text
% N_{n-1}

which solves to 

% \begin{equation} ... \end{equation}
% \label
% \cdot 
% ^

while  

% \frac{L_{n-1}}{3} = 

$  3s \left( \frac{4}{3} \right)^n.$

% $4/3>1$
% \infty
%  i.e.\ the Koch snowflake

% \sqrt

% \ldots

% \begin{equation*} ...  \end{equation*}

% \begin{align*} ...  \end{align*}
% \sum_{k=1}^n b_k \\
  
Now, since

\begin{displaymath}
   \lim_{n \to \infty} 3\left( \frac{4}{9} \right)^n = 0,
\end{displaymath}

% \begin{thebibliography}{99} ... \end{thebibliography}
%  \bibitem{koch} 
Sur une courbe continue sans tangente, obtenue par une construction
géométrique élémentaire.
% \textbf{1}

\end{document}